有冇爸打都試過屋企搵到條唔屬於自己頭髮

好奇怪
我同條女都係黑色頭髮
但係我竟然響張床度搵到條金色頭髮
我覺得奇怪就問女朋友
女朋友都表示好奇怪
佢就話幫手google一下
一陣之後就同我講話網上有文章講話頭髮脫落後
如果天氣潮濕
好快就會變金色
仲話唔信可以「蚊」我條陰毛試下
我心諗你無端端「蚊」我條陰毛一定有陰謀
算鳩數繼續玩MHW
現在越諗越覺得奇怪
請問有冇爸打都試過啲毛無端端變金色？

自稱02最強既厹

通常小學雞先用CMHK
你冇錢出返個似樣啲嘅Plan咩？

知唔知上手住戶咩料

睇嚟係個金毛仔派你帽

你都係想我咁講啫

試過屋企搵到個好細既膠袋，大概大過我用開嘅condom少少咁，問條女佢話膠袋放得耐縮左水，唔知真唔真。
p.s.個膠袋有d螺旋紋係上面，應該係縮完巢左。

唔係你條女
咁有可能係佢條仔

又唔係我開post

我都試過間唔中係張床到搵到啲好長嘅頭髮
但明明我係自己一間房同冇可能會有女仔訓過我張床..

毛髮嘅生長唔通真係咁神奇
又會變長又會變金？
要搵曹宏威解釋一下

唔好嚇我喎，咁得人驚

係個post搵到條屬於樓主既頭髮

正常係女友見倒有金髮實屌到條仔上天，狂質問係咪帶過女上黎/出面有女人，你條女仲得閒拎你鳩毛玩肯定係想分散你注意力，冇喇冇喇